到底係依賴，鍾意，定係佔有欲？？

你上左心就係架啦

會咁諗即係鍾意左啦

依賴 一切都係依賴

上左心你已經輸左

你係鍾意 佢係用黎攝時間

過來人
佢話“鍾意就追咗啦”
佢又岩喎

…喂咁似我既 唔講以為係自己開post…

攝時間 你係咪睇唔到

睇路啦樓主 依一刻你未必明

絲打加油。我都好想佢鍾意我，自問自己好主動約佢搵佢，不過我自己係無可能的

放開啲 做下其他野 你會放到

tg chat?

係時候抽身啦 唔係會更痛

試下主動約啦 如果唔係難有進展，你咪當朋友之間都有交流

我都有d野想搵人傾但又唔想放出黎比佢睇

樓主我明白

其實你心入面唔係已經有答案喇咩？

Agger
我想逼自己放手但好唔捨得
又唔肯定佢係咪真係鍾意我
心存希望或者佢對我都有好感呢
唔係點會同一個女仔日日傾

喂我都係 佢都有上連登 我個case應該覆雜過你 可以阿不過要講 講到2046 我絲嚟都係

[member][有冇巴打可以講下到底男仔個心係諗咩，啲對話睇落都幾曖昧但係偏偏又唔再進一步 /member]

開個gp 講

唔好咁傻豬

add me then

好好笑 我都想知自己做緊乜 明明以前日日笑架喎 明明以前唔會亂諗到自己喊

I know that feel, 每日都有少少期待佢搵自己
但應該被Friendzone

其實究竟點分！！！！！

佢既一舉一動都會牽動到自己既情緒…會令我覺得 我地既關係好似 不止於此 卻又只能於此

錯覺 一定係錯覺

同感 有時真係覺得有機架，但係又…

點解

真係明 嗚 當你灰到覺得冇可能 想斬果陣 佢又會做d野令到你斬唔到 做乜9… 但你約佢佢又會reject我 呢個遊戲好難玩

通常到你得到左佢就會覺得只係依賴 因為有feel係唔會諗咁多架
利申: 過來人

好辛苦

口臭喇

笑死
加油呀師妹

留tg傾ok? 情況一樣 只係我男佢女...

屌！呢個post好多同道中人，我而家個感覺都幾乎同樓主一樣，唯一唔同都係我男佢女⋯

我以為自己開post

完全一樣，佢係男我係女！
忽冷忽熱咁到底想點

我都以為係我自己

應該入得呢度都覺得係自己

原來大家都係咁

ok啊！我都想知到底男仔係點諗野

我都以為我自己開左post

有咁多同道中人其實都幾感動
你地個個又係點？

個男仔識溝女喎

我都係咁
忽冷忽熱係想點

似到以為自己開咗post

唔好剩係話似啦，分享下你個case黎聽下

習慣同鐘意嘅分別就係習慣有得逼出黎，但鐘意冇

最慘係 你知佢唔係係女都flirt 唔係player 所以覺得佢係信得過既朋友 點知傾傾下先feel到自己對佢有野 我們之間的距離好像忽遠又忽近 已分不清楚我位置

係咪以前嘅我黎 佢有冇約你flirt你個啲

哈 真係 我寧願你比個答案我 好過唔嗲唔吊咁…1就1 2就2 永冇中間…但呢家我地就係企係中間 想離開心卻更離不開

例如呢？ 佢性格係點先 會唔會只係口花花想flirt下人

仲以為係自己岀post

巴打

點解同我個個咁似 但後尾都衰左

唉 明明知自己要抽身但仲中緊個頭埋去

如果真係用我嚟攝時間 真係覺得好慘
搞到我而家咁樣就走咗去

佢冇搵返我 我又唔敢搵佢

唔肯定 但見上面咁講 覺得似
定係佢考驗緊我會唔會做主動

大家有時真係唔好諗多左
Ff除左傷腦仲會傷心

唔講我以為係自己打既

唉

唉 自己都覺得自己煩